收工想入機場 宜家係咩環境？

pushhh

我啱啱坐巴士走
見到好多手足係巴士上車個到等
但係睇落唔會放人入去

手足係走緊？

但其實佢唔放人入去 我地照喺門口得唔得？

巴打有無圖

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

其實可以係巴士站向啲出黎嘅旅客舉牌
啱啱見到有兩個巴打咁做

走個陣無影到 呢張係1713個陣
情況都係差唔多

真係唔知入唔入去好 宜家完全唔知情況同目的

不如集齊一次，大家再入

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）